如果醫護罷工驚失民意唔夠力量，咁不如全港一齊罷工！！

全港一齊罷工抗疫，爭取五大訴求，缺一不可！

應該係最接近全港罷工推翻政府既一次機會

支持請幫推

推

一二一二

Start with SL together, for three days, how about that?

攬佢老母炒

無限期罷工，直接真普選

當連命都可能無既時候

仲有咩驚失去

一定唔好返
潛伏期過左係呢幾日爆
保命要緊 你笑9我淆底都係咁話

Sure, make a easy start altogether first. The main concern of the ppl is that ‘are we striking together?’

Sure, this is a normal thing to do

把握機會

罷工保命

食粥食飯睇今次啦